玩火唔割蓆但係每次都係消防黎滅火好似冇乜作用

好似剩係搞到消防員咁

有冇方法係搞POPO唔係搞消防